有女又周圍溝女

不斷溝女約女
溝到手我又唔想理佢
其實我係度做乜尻

利申 女友唔知

男獵女妓

大夫，想問我有冇得救

天性也，何用治之？

三妻四妾

你快啲去死啦賤種

我同你一樣死溝爛溝，連豬扒都唔會放過，所以我好明白你嘅心情

樓主你本身都溝到好多女啦
你依家個問題係想點先？
係唔想繼續同女友一齊呀
還是係唔想重覆地溝其他人呀？

咁我又冇咁重口味

咩方法揾女?

因為你開頭溝佢純粹想屌到佢 唔係鐘意佢個人先去溝

用個樣

交友app？

做咁多善事真係好

都係為屌閪啫

幾時死？

好心你唔好再拍拖害人

死開啦你

做得好